# Changelog
Этот документ содержит все значимые изменения в проекте.
## [0.1.1] - 06.09.2021
### Добавлено
- добавлена метрика дя PG 
- логeр дл PG 
- подключение к PG как Simple Query
## [0.1.0] - 30.08.2021
### Добавлено
- добавлена миграция для postgres в отдельной Job.
## [0.0.0]
### Добавлено
- start app
